有冇結左婚但性生活好苦悶既巴絲打？

結左婚兩年 一齊左五年 以前都無咩野 但結左婚同居後老婆完全滿足唔到我 死挨爛挨要我洗碗抹地先有得扑次野 扑佢又死魚
而家冬天就完全唔肯搞 成日話凍唔想郁
搞到我日日都要打飛機
想上黎搵下有冇同是天涯淪落人 可以互相滿足下
男女都ok 不過我做1
Ps:一定做足安全措施 唔洗驚有手尾跟

This

AV

碗都唔肯洗
我唔係話贊成一買一賣咁洗碗先有得扑
但係咁講 你係關心佢既就自然會想同佢分擔家務
咁佢feel到你關心都自然會關心你

Me

佢早我兩個鐘返到屋企 份工又輕鬆 點解仲要我做？體諒下我唔好？

點解成日見到結左婚就唔搞😬

呢句套返落去做家務個方都apply到啦 justify唔到任何野
佢想你有付出 你又覺得煩既 買洗碗機囉
為家務而嘈真係好on9 明明有咁多科技可以減輕家務

以前見得少掛

Gay

飛鳩咗佢啦

無可能

捉佢食迷藥

強姦老婆（合法）

如果你老婆見到你連男人屎忽都肯屌會點諗